唔好比運動變質!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好重要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日太古個位義士一跳令所有人都痛心更進一步加深左大家對港共 黑警既憎恨

但而家要做既野唔係搞獨立 搞革命

要做咩義士已經好清楚講晒

所以大家一定聽日上街要堅持和理非絕對唔可以因一時痛心而做出一d比港共坐實"暴徒"之名既行為

聽日見

自推

絕對同意!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打可以睇下我個post 歡迎討論同屌鳩我
關於烈士跳樓一事，希望各位可以入一入黎

緊記初衷係撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，唔好被煽動，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散！
而家最迫切嘅係撤修例！
然後再清算港共官員、機構包括政府同醫管局！
其次我地要諗如何能夠抵抗中共插手香港事務，還返個香港畀我地！

大家一定要記住我地呢個遊行一開始既目標